你係咪真係有啲問題

有病?

攬到成間屋勁臭

我覺得好香